連續打左幾日丁，已經感覺好虛弱

真係要戒一兩星期

我打足10年
日日咁打
都仲係好強壯